[黑衣行動］我沒有恐懼

你搵老黑打我們，目的之一就係要我地驚、怕、唔敢行出黎。我同你地班白衣人講

我沒有恐懼！

由今日起我日日都著黑衫，睇你係咪可以打哂幾百萬人。夠膽你唔好陣係縮在元朗！你出黎香港九龍打我！come on!